###  [:house:返回首頁](https://gitlab.com/leonalove/info)
---

## 班農疫情作戰室 349期
`2020-08-29 10:02 GM47` [轉載自GNews](https://gnews.org/zh-hant/323131/)

战友之家新闻译制组制作



349摘要

班農：
騷動衝突。畫面來自威斯康辛州阿爾普頓，阿市處在混亂中。有人在近距離被槍擊，引發了示威者與員警之間的對峙。相關的情境因素與前因後果，戰鬥室在理解中。這是觀眾提供的整個衝突的全過程，戰鬥室後來被通知不可播放。

應該有總統委員會對這議題進行全面的討論，這真是系統性的種族主義嗎？有關問題全拿出來說吧。安全、法律和秩序，是共和黨全國代表大會的重點， 而川普是一位強調法治的總統。

班農：
疫苗。中共國宣布已經得到疫苗，他們告訴菲律賓政府用疫苗交換南海所有權，

郭文貴兩三個月前說，中共永遠不會交出真正的基因組序列， 閻博士也支持這個觀點，因為要西方向中共國叩頭，表示專制獨裁比西方淩亂的民主制優越。

麥克西：
菲律賓國防部長拒絕了中共國在南海的任何主張。

麥克西：
「中國疫苗」。從閻博士那裡理解，中共已經給數以千計的軍人接種疫苗，80%的人產生副作用，北京的消息說好幾個有嚴重的副作用，甚至癱瘓。

已知SARS-1疫苗研發超過十年，最終失敗。 開發新疫苗存有測試與效力的問題未解。

香港大學說一位女士再次感染了新冠病毒，她以前感染的是原始毒株，顯然她又感染了變種毒株。

班農：
哈維里施教授以耶魯教授的身分，用半小時的時間，照邏輯，講解一堂課，讓觀眾真正了解HCQ (羥氯喹)。

沙里馬克森 (澳洲《每日電訊報》調查記者)：
千人計劃。這是中共政府200個 人才招募計劃之一，鎖定學者、 企業家，全球招募。
受募者必須簽署具有法律約束的合同，他們會得到非常大量的金錢， 但是必須在中共國為其發明和研究申請專利，將知識產權歸中共國所有。

這有相當嚴重的國家安全問題，還有商業損失，就是知識產權的盜竊。 這些人在大學裡工作，他們已經得到納稅人的資助，可以說，美國納稅人的資金通過該計劃，幫助提升中共國的軍事實力。

0
